覺唔覺方東昇已經超越左周星馳

D金句搞笑到

國

你笑點都幾低

蓋清唔好又丟波台既架

on 9

⋯

on9

咩年代嘅周星馳先

長7 之後

最神奇既係聽完一次就好自然識得背出黎

有咩好笑

Ggggggggggggg